環保撚點解從來唔攻擊化妝嘅人？

化妝有乜咁必要？全世界成十億計嘅人日尻日撻啲化學野上面，破壞環境，有冇良知架？

啲化妝品包裝又唔環保，大部分都係膠，點解唔拎個玻璃樽入專櫃裝返屋企用？

正評，上一頁

左膠>女權>>>>>>>>>>>>環保撚

環保撚只係企係道德低層

呢個啲海龜唔識化妝

有條環保閪做埋美容院代言人添啦

因為佢地都要化

自己用嘅野就唔屌。自己覺得唔需要嘅就妖魔化。屌你老母

做facial 都好唔環保
但無環保撚關注過

收咗錢

因為飲管商最勢孤力弱
無人會為佢地發聲
佢地又無賣廣告
迫害佢地唔會得罪人

有冇海龜比啲眼線筆插過鼻？
冇既點解要反？
都係飲筒最邪惡

咪玩啦，一陣班女真係唔化妝就仆街冚家鏟啦

納米卸妝液啲納米成份沖咗落海好似仲大鑊

塞盒SK2 入龜鼻啦

有咩問題?

we dont care

推

環保撚根本就係以前支那 文革班紅衛兵轉世，絶不能同佢地妥協

有化妝海龜?

唔會塞住海龜個鼻就一啲都唔大獲

對付佢哋只能靠反女人化妝戴con

諗起早幾年有人話長頭髮浪費水資源同電

何秀蘭攻擊游b

仲有，人根本唔需要買咁多件衫
點解唔立法限制每人每年只可以買必需要嘅衣物

時裝由織布染色製衣運輸同marketing, 用幾多資源？
點解唔妖魔化時裝界先

其實有好多化妝品含有微塑膠，一早已經講過，只喺你地班友唔識姐

講？我夠知有人講啦，咁有冇禁？
飲管又唔見你班仆街講下就算？

咪就係
搞走塑班仆街咪又係扮睇唔到

仲有食煙！！！完全多鳩餘！！
走煙啦仆街！！！

環保撚一喺買化妝品嘅師奶，一喺買化妝品俾師奶嘅狗公，你話會唔會自己反自己？

順便攻擊埋淘寶嗰啲
好唔環保
要用好紙皮丶膠袋丶膠紙
地球伯伯生病了

正評比樓主

公道講
搞走塑班人有屌過網購既
但化妝品同美容就好似無屌過

呢樣真
香港太多煙民
環保撚邊敢出聲

假眼睫毛，對海洋污染仲大啦

人只會聽他們想聽的 看他們想看的
話撚知你 總之用飲筒先係唔環保

仲有con

JOHNSON & JOHNSON

ACUVUE OASYS 1-DAY
Acuvue Oasys 1-Day are daily contact lenses designed with HydraLuxe technology for the correction of optical refractive errors associated with ametropic defects in the eye, for both myopia and hyperopia. These lenses were launched using 100% sustainable packaging with paperboard purchased from a Fiber Sourcing Certified plant, and packaging was reduced to one box, compared to the previous packaging of four boxes.

By evaluating the entire life cycle of the Acuvue Oasys 1-Day, Johnson & Johnson saw room for improvements in the manufacturing processes, the company reported. Johnson & Johnson upgraded its production technology for Acuvue Oasys with HydraLuxe, creating cycle time, yield, and quality improvements that resulted in a reduction of 12% energy used to produce each lens compared to the legacy production technology.

Acuvue Oasys 1-Day was awarded Earthwards recognition, which is given to the most sustainable products in Johnson & Johnson’s portfolio. Earthwards products must have at least three significant improvements in seven impact areas, and they are reviewed by an external panel of sustainability experts.

The new package configuration reduces the paper dispensed to customers by 60%, which represents a paper consumption avoidance of 57 US tons in 2017. The reduction in packaging also led to an overall reduction in product weight, resulting in 13% less energy required during shipping and distribution.

因為佢地自己要化妝囉

H&M zara uniqlo gap 等等fast fashion
用嘅係垃圾物料
每次洗衫都會甩微纖維出嚟污染海洋。

環保撚全部視而不見。

左邊係米粒，右邊係微纖維

海洋又一超級污染物 —— 煙頭

btw 化妝品唔少都有animal testing

將啲個樣唔掂嘅女人循環再造到見得下人

幾環保呀

點解child登仔對環保撚攻擊化妝品視而不見

超級污染物：近 10 公噸隱形眼鏡流入海洋

其實唔係叫開吸管/飲筒架咩

好想睇女權撚同環保撚battle

因為環保撚好多都係女人，而女人要化妝

我覺得個問題係外國同香港環保撚嘅分別。
外國好激添，走到去啲化妝品生產商啲門市甚至廠房示威搞事。
不過香港果啲環保團體就真係無理，求其搵邊期newsletter 噏過下當有關注呀？從來無過搞咩大型campaign 嘅，因為知道係香港無女人會理佢哋，所以唔敢做。睇個scale 點同走飲管走塑比呀？

果啲咩磨砂洗臉都係用微細膠粒整
啲海洋生物避都冇得避
係反飲管之前都有人講過
但冇左佢冇得磨砂
好快就冇人講

得罪女人佢地仲有運行？

環保撚表示 邊個化妝邊個就係鬼

邊個攻擊化妝品 護膚品 美容院就係鬼

哩個point正
以後用嚟屌班環保撚

我唔知有冇記錯，化妝品同飲管一樣係石油製品？淨走飲管有咩意思

留名睇環保撚出黎柒

唔敢郁女人

環保撚有冇屌過化妝品對環境造成既破壞?
先唔講最顯而易見既過度包裝
淨係呢堆化學物既生產過程已經夠令海龜絕種

仲有化妝呢種行為完全係物化女性

佢哋話化妝係禮貌

好多化妝品仲要有大量防腐劑

我都想講
一件普通UT
我拎埋去開工用
都著左2~3年先洗到又黃又爛
屋企仲要成廿幾件T未計西裝恤衫底衫底褲
啲衫既製作過程幾撚污染海龜個生存環境
之後既包裝又用到大量塑膠

呢啲環保撚又睇唔撚到
打壓飲管就咁不遺餘力
你話冇陰毛真係無人信

化妝品同塑膠都係石油副產品

影婚紗相 渡蜜月 鑽石結婚戒指 擺酒
全部都勞民傷財，唔環保

尤其係鑽石結婚戒指
監粗挖地挖山，挖深土地幾十幾百米，為一粒石，製造水土流失同水土污染，比起一支飲筒大得多

講下邊個唔識呀
有冇人話要立法禁化妝？

全部取消
以後結婚拜天地就得

煙仔盒要用塑膠密封
食煙又唔健康
又污染環境
環保撚又集體要求搞走煙喎?

咪係

其實女權撚同環保撚冇沖突
支持佢地屌柒化妝品浪費兼污染

我從來唔見環保團體喺海港城朗豪坊化妝品專區，扮聖誕老人，叫人走塑喎

終於有人講到呢個point
大家都係石油製品
如果你真係想由源頭開始環保
真正要做嘅嘢係減少用石油 而唔係鬧啲用石油製品嘅人

而且成件事嘅導火線 嗰隻海龜
真正最迫切應該改善嘅係處理垃圾嘅方法
隻海龜會俾飲管卡鼻最直接嘅原因係因為垃圾比人非法倒咗出海
就算全球一年只係用10支飲筒都係有可能會整死海龜
唔通下次隻海龜比筷子卡鼻就唔比用筷子?
所以我不嬲都主張中學應該教邏輯
依家全香港都打緊稻草人 做乜鳩

不過你覺得啲環保撚敢唔敢講呢個事實出黎?
個個一早有曬agenda 你估佢地真係敢講?
況且佢地係咪真係有足夠智力諗到呢一點都已經成問題

講環保係最自私果班. 而實行環保就係最on9果班。 咩人講環保。 既得利益者囉。 有錢果班囉。 想個世界run耐D 享受多d. 咪周圍宣揚要環保。 一聽到有人拎撚住環保呢個道德高地黎扮高尚就火都黎。 由其實行派 佢地重會迫人跟佢實行環保 呢班人無謂得黎最on9
地球自從開始用化石燃料就已經注定唔環保 架啦。冬天班有錢佬唔開暖氣？夏天唔開冷氣阿。 你班實行派係咪on9到咁都信？。 假如真係咁有心想推環保。不如辭職專注研究方法去解決環境污染，研唔研究到唔係重點。起碼你真係有正確咁為環保付出 而唔係用少幾支飲筒同一味強迫人去減少使用。 減少使用係解決唔到問題架。

真係未見過
可能收咗錢

有環保撚身體力行左
不過我覺得都好撚鋪張浪費

歐美好多國家已經禁咗有microplastic嘅化妝品

重點係攻擊化妝品冇攻擊飲管咁明顯

source?

香港班搞走塑仲停留係表面飲管
從來唔見佢地post下買左走微粒膠既化妝品

點睇連環保團體同環保撚都唔識分既人?
而家講緊香港既環保團體咩

好似? 環保撚一日見唔到啲納米插左入海龜到 一日都唔會反

呑晒落肚了

落妝用咁多綿花好唔環保呀

一早已經喺萬寧屈臣氏無得買有微細膠粒既磨砂產品啦
而且磨砂唔一定靠膠粒

所以話走膠都係偽善者 果頭叫人唔好用飲管，轉個頭係度化學污染

港女會去咁cheap嘅地方買產品?

所有野都係即棄式

有無聽過人地用完塊面膜重用黎抹枱
叫佢地儲埋啲落完妝嘅綿花用黎抹嘢啦

我就真係冇聽過
果堆綿花抹野咪即係將d化妝品周圍抹，唔乾淨

平時綠色和平俾Child登仔屌環保撚好耐啦
而家就係環保團體
你問下會走飲管嘅人 有幾多個淨係care飲管而唔理好似微膠粒呢啲其他嘅塑膠問題
跟本Child登仔就係鍾意製造個稻草人嚟打 搞到好似一大班環保人士淨係識叫人走飲管

淨係安全套呢樣野佢地已經駁唔到

環保團體就係環保撚？
女權撚就係女人？

你係咪唔尊重女性？

因為班嘢要化妝

因為環保撚要化妝 海龜又未食到化妝品

傻啦 已經有人講緊磨砂洗面膏對海洋生態唔好啦

D女唔化妝真係難以想像既恐怖

微塑膠

同意，最憎d女人化到成隻雞咁

講下係無用，無campaign 邊有效果？
走飲管就大鑼大鼓，叫全城走塑；
又唔見環團搵明星素顏叫全城走化妝品？

環保撚：敷完嘅面膜可以作多用途使用

公司逼女仔番工化妝有冇犯法？

但呢個樓主唔肯化妝俾連登仔屌到仆街

其實係香港一直都有人關注 擺埋上立法會傾

因為無海龜俾化妝品插入個鼻嘅video

環保撚賤過地底泥
我話嘅

因為班臭雞自己都有需要囉

香港啲最貴租嘅舖頭都被化妝品租晒，證明真係賣得最瘋狂，每年掉幾多膠樽同包裝盒

極度懷疑環保撚同所謂道德撚（明光舍）、正向撚都係暗啞底五毛嚟

因為佢地自己都用緊

其實係咪有分地盤? 動保撚搞D化妝品公司架喎

一年有幾萬樣嘢丟上立會傾，有幾多樣嘢係政府同民間之後有再跟進呢？單講今次，啲環團有無繼續搵梁繼昌再做其他嘢去推動？定係上去討論完咗就無後續？
其實呢度啲巴打不斷強調嘅係，唔係有定無嘅問題。唔係完全無做過，係佢哋俾幾多力水去推動，大家眼見嘅就係無力水囉。
好簡單講一句，你有無搵到有個化妝品campaign 係有走塑走飲管咁大型呢？如果無，你擺上立會傾一百次都無用囉即係，不如搵個明星落多次廣告啦如果真係有心。

動保人士針對嘅只係有無做動物測試，製造成份或有無環境污染，通常唔係佢哋嘅重點議題，只係順便提埋。
外國環團係有成日針對化妝品嘅污染問題，不過香港就真係近乎無。如果有做大家都唔覺，就即係失敗囉。

水電煤佢地都忽視啦

其實用乜都好 適可而止 應用則用 唔好浪費咪得 講到乜鳩都唔用得咁 班環保撚根本就矯枉過正 煩撚過閪咁

呢個世界根本唔應該發展科技 好撚唔環保

必須留名